欺勢霸權 掌握兵權 民間 決一死戰

昏君 恃勢 當道
民間 疾苦 內亂
君高處 不知天下事

城下 兵荒馬亂

江山淪陷 民間 兵荒馬亂

# 動盪 不定 民間 決一死戰
為勢 所逼 民間 決一死戰
官商 勾結 民間 決一死戰
欺勢霸權 掌握兵權 民間
兵荒馬亂

江山 氣數 已盡
貧苦 富貴 懸殊
民間 泣聲傳 千里
城下 兵荒馬亂

動盪 不定 民間 決一死戰
為勢 所逼 民間 決一死戰
官商 勾結 民間 決一死戰
欺勢霸權 掌握兵權 民間
兵荒馬亂

1

2

4

5